買頭盔

揸羊新手，想買個大頭佛

有無好推介

arai rx7x rc

agv

人人面形唔同
人地好唔等於你好
去間大既試多d 牌子先

睇款買既就當我冇講過

頭盔呢d好重要，買係你能力付擔內最靚既，亞洲人買arai ,shoei穩陣d，歐洲牌子未必啱頭型。

shoei z7/x14
arai 7x

Agv K1 K3SV好睇頭型 唔係個個亞洲人啱戴
Shoei Z7 X14 都唔錯 價錢差唔多可以買X14
想平入手可以諗吓KYT嘅NFR

想問點睇 scorpion 頭盔？